有冇識法律巴絲，幫幫保安

要黑警用個人名義先簽。就任佢入

本人願意承擔所有因今次進入XX商場範圍而引起的一切訴訟及賠償，及一切捐失。

入咗就所有人索償。

有冇得諗